1806 匯付天下

聽日招股
一手3434

大隻野，未好過

個百度百科寫到10年之後就無再攞獎同吹噓
係咪一秒就微信支付寶打殘左無得吹奏

市場占有率太低, 支付寶同微信支付已經玩曬了, 唔抽啦

其中匯付天下錄得近5.7億元孖展認購,相當於公開發售超額認購近2倍

第一日先超額認購2倍

抽左一手 中先算啦

呢隻好似集資額高喎

唔敢....
好多蚊俾佢跌

一開始以為垃圾，岩岩睇完業務

人地提供平台比商戶同wechat 支那寶接合
你地繼續屌人垃圾啦，我就all in 喇

管理層舊年冇lala借走左公司3億
唔知會唔會還錢呢

同期8357點睇

我都allin 左

Molamola

d人抽飛

3434
抽中左就會係生死邊緣徘徊

比人抽飛wo師兄

我抽一手

咩情況 未有時間睇prospectus 有無簡介

呢隻唔敢玩

抽一中一

暗盤走人

個暗盤價

好驚一開市就穿IPO

個市咁..又可以留俾孫仔

7 手

哇孖好大呀?

止蝕離場係最好結果

開左先算啦

招股價都低，暗盤點會高

40 萬

一手留名

反而另一隻貨乾到

嚴重考慮暗盤追了

中一手

牛牛唔中，等埋citi

低開

一通暗盤跌緊8%

好彩唔中

好彩冇抽

無眼睇，我中左1手

又豬幾百

Allin 左1手？

緊係啦

中左一手是咪要開市即走

笑左
Ipo價都未見過

平時妖才最高價一定點都高返ipo少少
今次 連ipo都高唔過

屌 真係中左

7成都唔中真係好好彩
多謝牛牛

屌 我都係 諗住一手唔中 點知咁都中

不如咁講

一手3成唔洗蝕

咁點算呀 去左旅行 邊得閒睇

有無歷史試過暗盤跌但開市係升

冇 返去乖乖溫書準備下年DSE

想問下無中個啲係咪用牛牛買

護住7.5

牛牛1中1

跌咁撚多

勁假你都信

6.82 走左

用牛牛 真係1中1

用牛牛1中0

垃圾到不行

隔黎隻8仔完勝

不要再說了

究竟一年內會唔會返到ipo

隻野廢到已經唔想理

屌

翻家鄉

俾力上!!!!!!!!!!!! 一手未放

上啦，再畀d力